點解要去飛田新地？（崇日撚入）

我都知日本妹好正，但點解唔可以正正常常搵個日本女仔
正評
我從今以後改變，跟架妺哥溝個日本普通女仔
負評
男人為左happy下，人生唔知為乜冇計，我認我係垃圾，叫雞但求開心

Push

幫你推一推

點溝 教えてくれ

多謝大佬呀

去日本starbuck新敎學
見到一個唔差嘅話就行去坐
すみません(sumimasen)Peopleはありますか(people-wa-arimasuka)？
特登有英文又有日文
10個假妹有九個都會笑
之後你話你係香港人來旅行，有冇咩餐廳介紹
之後叫佢帶你去，之後請埋人哋食

今日先識左個姐姐

あります前要用が

扑咗未？

日本妹唔係個個open

識多幾個日本妹先好做結論

多過你，即使open,咁多人點樣第一次就搞，所以叫雞既人都垃圾

人一世物一世 點都要試下日本妹了左個心願既

屌，同佢地傾計一定要識日文 用英文溝通唔到
唔識既話都係算啦